有冇睇最新嗰個MV 尹光Phat「潮神」？

唏 一睇就知我係文青 人稱藝術型
你啲凡夫俗子又點會明
你哋儲緊Figure咋 我儲雕塑
你哋睇緊連環圖 我睇緊梵高
我本人已經係件藝術品
完美嘅化身 簡直近乎神
出口成文 高尚嘅品行
啲衫求其亂咁襯 都型到震
天生Elegant 要我Common親民 (根本不可能)
我喺極高層 嗰片浮雲
蟻民爬躝籐 葡萄我係天使嘅化身
平凡係罪過 要我 隨波逐流簡直係折磨
不吃人間煙火 只吃瑞士芝士火鍋

又打手 。 搵食行遠啲